### Домашнее задание по уроку 8

#### Теория

- [Тест](https://forms.gle/JydgbX5U1QBLNYoT9)

#### Практика

В домашнем задании находится пример сдачи экзамена группой студентов, из который я специально поломал и сделал потоконебезпасным :)\
Внимательно изучите как работает проект. Вам необходимо доработать его так, чтобы в конце все студенты сдали экзамен.\
Основной сценарий сдачи экзамена студентами и проверка работы преподавателя должен быть сохранен. Допускаются лишь небольшие корректировки и рефакторинг.\ 
Если сценарий сильно поменяется будьте готовы, что на ревью нужно будет все поменять\
Используйте:
- Executors; 
- synchronize, wait/notify/notifyAll;
- операторы цикла и ветвления,
- атомарные переменные и конкуретные коллекции

Также добавлен тест, с помощью которого можно проверить сдачу экзамена студентами

Удачи! :)